
- Vamos a cambiar de repositorio a Drive, para facilitar la descarga de los materiales en clase. Sin necesidad de tener que descargar el repositorio entero y configurar el proxy de las pc. 

Link repositorio Google Drive: bit.ly/da1_m5ad
